深夜叫春

真係好掛住你呀屌你老母
接受唔到同你淨係做朋友
可唔可以返黎我身邊

唔可以

你好似我個朋友既女仔fd
支持左佢大半年,之後佢表白之後就比我朋友冷處理唔再理佢
聽到都心痛

可以

我已經失去左一次
好想再擁有多一次 我真係覺得係過世嘅人

一定會有既
唔洗急啦,時候到就會有架喇

唔可以啊

未到深夜喎

可以呀

都話可以

已經覺得人生無意義了

咁你過多幾個鐘先睇

有冇主動搵返人先

可以d咩

d你老

Fine
唔可以

有

可以！

咁對方好冷淡？

我以為自己開左po

D我老就唔可以了

已經講到只可以做返朋友

振作

好笑

笑啦

頂唔住了、好苦好難受

朋友多好

哈哈

我都覺 以為自己接受到
但時不時就會覺得好難頂

我唔甘心做朋友
明明曾經係我嘅

你唔開心佢都唔會返黎

大家都有感覺但只可以再見亦是朋友
叫下春又是新的一天

好想追你呀

感情變左質就點都返唔到轉頭
今天也是新的一天

我跑得好快你追唔到㗎啦

惟有係咁
定期叫下春

你又知我追唔到？

試下

好羨慕人地拍緊長拖果啲 自己唔係想為拍而拍 但係前兩次拍拖自己好努力維繫可惜最後都係結束咗 而家有新對象 但係又唔係好得咁 好辛苦

其實我都係尻up 可能性太低啦

叫完都冇用
搵多d嘢俾自己做啦

係！硬係覺得到最後都係無好結果
無論付出幾多都好

上連登勿認真

我已經好多嘢做啦 忙到一星期得半日假

自己心靈好脆弱成日唔開心
學業啲野又開始難 唔識 好想有個人係側邊陪同支持
唉～

Chur得濟喎清
唔俾多d時間抖下

而且見到第一個ex同我散咗就好快咁識咗第個 佢而家同佢男朋友曬恩愛咁 仲拍成年幾拖 再望返自己而家咁

開始覺得世界好似得返自己一個
Btw祝巴打早日揾到另一半

興趣學業工作 三樣都唔想放棄